# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, The Phobos Contributors
# This file is distributed under the same license as the Phobos package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Phobos \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22 22:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../../CREDITS.md:2
msgid "Credits"
msgstr "鸣谢"

#: ../../../CREDITS.md:4
msgid ""
"This page lists all the individual contributions to the project by their "
"author."
msgstr "此页面列出了所有本项目贡献者及其贡献内容"

#: ../../../CREDITS.md:6
msgid "**Belonit (Gluk-v48)**:"
msgstr "**Belonit (Gluk-v48)**："

#: ../../../CREDITS.md:7
msgid "Disable empty spawn positions"
msgstr "禁用空置出生点黑点"

#: ../../../CREDITS.md:8
msgid "`gamemd.exe` icon customization"
msgstr "自定义 `gamemd.exe` 图标"

#: ../../../CREDITS.md:9
msgid "Full-color non-paletted PCX support"
msgstr "全彩非索引色的 PCX 格式支持"

#: ../../../CREDITS.md:10
msgid "Initial `SpySat`, `BigGap`, `TransactMoney` warheads"
msgstr "最初的 `SpySat`、`BigGap`、`TransactMoney` 弹头效果实现"

#: ../../../CREDITS.md:11
msgid "PCX Loading Screen support"
msgstr "PCX 载入图支持"

#: ../../../CREDITS.md:12
msgid "Custom `DiskLaser` radius"
msgstr "自定义 `DiskLaser` 范围"

#: ../../../CREDITS.md:13 ../../../CREDITS.md:31
msgid "Extended tooltips"
msgstr "扩展拓展工具条"

#: ../../../CREDITS.md:14 ../../../CREDITS.md:30
msgid "Building upgrades enhancement"
msgstr "建筑加载物逻辑增强"

#: ../../../CREDITS.md:15
msgid "Option to hide health bar"
msgstr "隐藏血条"

#: ../../../CREDITS.md:16
msgid "`Sidebar.GDIPosition`"
msgstr "`Sidebar.GDIPosition`"

#: ../../../CREDITS.md:17
msgid "Help with `CellSpread`"
msgstr "`CellSpread` 相关的协助"

#: ../../../CREDITS.md:18
msgid "`Blowfish.dll`-related errors fix"
msgstr "`Blowfish.dll` 相关错误的修复"

#: ../../../CREDITS.md:19 ../../../CREDITS.md:37
msgid "Zero size map previews fix"
msgstr "0 尺寸地图预览图修复"

#: ../../../CREDITS.md:20
msgid "Semantic locomotor aliases"
msgstr "运动模式别称"

#: ../../../CREDITS.md:21 ../../../CREDITS.md:57
msgid "Shield logic"
msgstr "护盾逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:22
msgid "Non-ASCII input fix"
msgstr "非 ASCII 输入修复"

#: ../../../CREDITS.md:23
msgid "Building Placement Preview Adjustment"
msgstr "建筑放置预览调整"

#: ../../../CREDITS.md:24
msgid "Check for Changelog/Documentation/Credits in Pull Requests"
msgstr "在拉取请求中检查更新日志／文档／鸣谢"

#: ../../../CREDITS.md:25
msgid "Docs dark theme switcher"
msgstr "文档暗色主题切换"

#: ../../../CREDITS.md:26
msgid ""
"Fix position and layer of info tip and reveal production cameo on "
"selected building"
msgstr "修复了选定建筑上的信息提示和生产图标位置和图层问题"

#: ../../../CREDITS.md:27
msgid "Fix a glitch related to incorrect target setting for missiles"
msgstr "修复了导弹目标设置不正确相关错误"

#: ../../../CREDITS.md:28 ../../../CREDITS.md:49
msgid "Ability to disable shadow for debris & meteor animations"
msgstr "允许禁用碎片动画和流星动画的阴影"

#: ../../../CREDITS.md:29
msgid "**Kerbiter (Metadorius)**:"
msgstr "**Kerbiter (Metadorius)**："

#: ../../../CREDITS.md:32
msgid "Selection priority filtering"
msgstr "低优先级框选"

#: ../../../CREDITS.md:33
msgid "`TurretOffset` enhancement"
msgstr "`TurretOffset` 增强"

#: ../../../CREDITS.md:34
msgid "Customizable ore spawners"
msgstr "自定义矿柱"

#: ../../../CREDITS.md:35
msgid "Select next idle harvester hotkey"
msgstr "选择下一个空闲矿车快捷键"

#: ../../../CREDITS.md:36
msgid "Interceptor enhancement"
msgstr "抛射体拦截逻辑增强"

#: ../../../CREDITS.md:38
msgid "LaserTrails port and rework"
msgstr "激光尾焰引入与重置"

#: ../../../CREDITS.md:39
msgid "Laser graphics fixes"
msgstr "激光尾焰绘图修复"

#: ../../../CREDITS.md:40
msgid "Recursive transport killer fix"
msgstr "递归运输工具击杀修复"

#: ../../../CREDITS.md:41
msgid "Custom locomotors example implementation and piggybacking test warheads"
msgstr "自定义运动模式示例实现和 piggybacking 测试弹头"

#: ../../../CREDITS.md:42
msgid "Initial jumpjet facing fix"
msgstr "最初的 Jumpjet 载具朝向修复"

#: ../../../CREDITS.md:43
msgid "Migration utility"
msgstr "版本迁移所用的工具套件"

#: ../../../CREDITS.md:44
msgid "GitHub Actions setup"
msgstr "GitHub Actions 安装"

#: ../../../CREDITS.md:45
msgid "Official docs"
msgstr "官方文档"

#: ../../../CREDITS.md:46
msgid "VSCode configs"
msgstr "VSCode 配置"

#: ../../../CREDITS.md:47
msgid "Code style"
msgstr "代码样式"

#: ../../../CREDITS.md:48 ../../../CREDITS.md:407
msgid "Customizable ElectricBolt Arcs"
msgstr "自定义 EBolt 电弧"

#: ../../../CREDITS.md:50 ../../../CREDITS.md:281
msgid "Voxel light source position customization"
msgstr "自定义 Voxel 光源"

#: ../../../CREDITS.md:51
msgid "`UseFixedVoxelLighting`"
msgstr "`UseFixedVoxelLighting`"

#: ../../../CREDITS.md:52
msgid "**Uranusian (Thrifinesma)**:"
msgstr "**Uranusian (Thrifinesma)**："

#: ../../../CREDITS.md:53 ../../../CREDITS.md:78
msgid "Mind Control enhancement"
msgstr "心灵控制增强"

#: ../../../CREDITS.md:54
msgid "Custom warhead splash list"
msgstr "自定义弹头水花动画"

#: ../../../CREDITS.md:55 ../../../CREDITS.md:314
msgid "Harvester counter"
msgstr "矿车计数器"

#: ../../../CREDITS.md:56
msgid "Spawns promotion"
msgstr "子机升级"

#: ../../../CREDITS.md:58
msgid "Multiple death fix"
msgstr "多重死亡修复"

#: ../../../CREDITS.md:59
msgid "Customizable missing cameo"
msgstr "自定义缺省图标"

#: ../../../CREDITS.md:60
msgid "Cameo sorting priority"
msgstr "图标排序优先级"

#: ../../../CREDITS.md:61
msgid "Tab hotkey placement fix"
msgstr "标签快捷键放置修复"

#: ../../../CREDITS.md:62
msgid "Producing progress indicators"
msgstr "生产进度指示器"

#: ../../../CREDITS.md:63 ../../../CREDITS.md:85
msgid "Custom ore gathering anim"
msgstr "自定义矿石采集动画"

#: ../../../CREDITS.md:64
msgid "`NoManualMove`"
msgstr "`NoManualMove`"

#: ../../../CREDITS.md:65
msgid "Weapon target house filtering"
msgstr "武器瞄准所属方筛选"

#: ../../../CREDITS.md:66
msgid "`DeathWeapon` fix"
msgstr "`DeathWeapon` 修复"

#: ../../../CREDITS.md:67
msgid "Re-enable obsolete `[JumpjetControls]`"
msgstr "重启废弃的 `[JumpjetControls]`"

#: ../../../CREDITS.md:68
msgid "`AITrigger` Building Upgrades support"
msgstr "`AITrigger` 支持建筑加载物"

#: ../../../CREDITS.md:69
msgid "Wall-Gate links"
msgstr "围墙与闸门的链接"

#: ../../../CREDITS.md:70
msgid "Ability for deployed infantry to use both weapons"
msgstr "允许部署士兵使用两个武器"

#: ../../../CREDITS.md:71
msgid "Observer PCX loading screen"
msgstr "观察者 PCX 载入图"

#: ../../../CREDITS.md:72
msgid "Official CN docs for Build#29 and previous versions"
msgstr "Build#29 及之前版本的 Phobos 官方中文文档"

#: ../../../CREDITS.md:73
msgid "**secsome (SEC-SOME)**:"
msgstr "**secsome (SEC-SOME)**："

#: ../../../CREDITS.md:74
msgid "Debug info dump hotkey"
msgstr "输出对象信息快捷键"

#: ../../../CREDITS.md:75
msgid "Refactoring & porting of Ares helper code"
msgstr "重构与导入 Ares 助手代码"

#: ../../../CREDITS.md:76
msgid "Disguise removal warhead"
msgstr "移除伪装弹头"

#: ../../../CREDITS.md:77
msgid "Mind Control removal warhead"
msgstr "解除心控弹头"

#: ../../../CREDITS.md:79
msgid "Shields logic help"
msgstr "护盾逻辑帮助"

#: ../../../CREDITS.md:80
msgid "`AnimList.PickRandom`"
msgstr "`AnimList.PickRandom`"

#: ../../../CREDITS.md:81
msgid "`MoveToCell` fix"
msgstr "`3 - 移动到坐标` 修复"

#: ../../../CREDITS.md:82
msgid "Unlimited waypoints"
msgstr "无限制路径点"

#: ../../../CREDITS.md:83
msgid "`Build At` trigger action buildup anim fix"
msgstr "触发结果 `125 将建筑建于...` 建造动画修复"

#: ../../../CREDITS.md:84
msgid "Undeploy building into a unit plays `EVA_NewRallyPointEstablished` fix"
msgstr "建筑反部署成载具时播放 `EVA_NewRallyPointEstablished` 问题修复"

#: ../../../CREDITS.md:86
msgid "`TemporalClass` related crash"
msgstr "`TemporalClass` 相关修复"

#: ../../../CREDITS.md:87
msgid "Retry dialog on mission failure"
msgstr "任务失败重开对话框"

#: ../../../CREDITS.md:88
msgid "Default disguise for individual InfantryTypes"
msgstr "步兵类型微观定义默认伪装"

#: ../../../CREDITS.md:89
msgid "PowerPlant Enhancer"
msgstr "电厂增幅器"

#: ../../../CREDITS.md:90
msgid "SaveGame Trigger Action"
msgstr "保存游戏触发结果"

#: ../../../CREDITS.md:91
msgid "QuickSave command"
msgstr "快速保存命令"

#: ../../../CREDITS.md:92
msgid "Numeric variables"
msgstr "数字化变量"

#: ../../../CREDITS.md:93
msgid "Custom gravity for projectiles"
msgstr "抛射体自定义重力"

#: ../../../CREDITS.md:94
msgid "Retint map actions bugfix"
msgstr "地图触发光照 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:95
msgid "Sharpnel enhancement"
msgstr "溅射增强"

#: ../../../CREDITS.md:96
msgid "Vanilla map preview reading bugfix"
msgstr "原版地图预览图读取 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:97
msgid "Customizable tooltip background"
msgstr "自定义拓展工具条背景"

#: ../../../CREDITS.md:98
msgid "Parts of Ares calling code"
msgstr "部分 Ares 调用代码"

#: ../../../CREDITS.md:99
msgid "**Otamaa (Fahroni, BoredEXE)**:"
msgstr "**Otamaa (Fahroni, BoredEXE)**："

#: ../../../CREDITS.md:100
msgid "Help with CellSpread"
msgstr "`CellSpread` 相关协助"

#: ../../../CREDITS.md:101
msgid "Ported and fixed custom RadType code"
msgstr "引入并修复了自定义辐射的代码"

#: ../../../CREDITS.md:102
msgid "Togglable ElectricBolt bolts"
msgstr "可开关的 EBolt 特效"

#: ../../../CREDITS.md:103
msgid "Customizable Chrono Locomotor properties per TechnoClass"
msgstr "科技类型自定义超时空运动模式属性"

#: ../../../CREDITS.md:104
msgid "Building Placement Preview"
msgstr "建筑放置预览"

#: ../../../CREDITS.md:105
msgid "`DebrisMaximums` fixes"
msgstr "`DebrisMaximums` 修复"

#: ../../../CREDITS.md:106
msgid "Anim-to-Unit"
msgstr "动画生成单位"

#: ../../../CREDITS.md:107
msgid "`NotHuman` anim sequences improvements"
msgstr "`NotHuman` 动画序列增强"

#: ../../../CREDITS.md:108
msgid "Customizable `OpenTopped` Properties"
msgstr "自定义 `OpenTopped` 属性"

#: ../../../CREDITS.md:109
msgid "Hooks for ScriptType Actions 92 & 93"
msgstr "动作脚本 92 与 93 的钩子"

#: ../../../CREDITS.md:110
msgid "Ore stage threshold for `HideIfNoOre`"
msgstr "`HideIfNoOre` 的矿石阶段阈值"

#: ../../../CREDITS.md:111
msgid "Occupied building `MuzzleFlashX` bugfix"
msgstr "驻军建筑 `MuzzleFlashX` bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:112
msgid "`EnemyUIName` for other TechnoTypes"
msgstr "其他科技类型的 `EnemyUIName`"

#: ../../../CREDITS.md:113
msgid "TerrainType `DestroyAnim` & `DestroySound`"
msgstr "地形对象的 `DestroyAnim` 和 `DestroySound`"

#: ../../../CREDITS.md:114
msgid "Laser trails for VoxelAnims"
msgstr "Voxel 碎片的激光尾焰"

#: ../../../CREDITS.md:115
msgid "`MakeInfantry` logic on BombClass bugfix"
msgstr "`MakeInfantry` 逻辑在 BombClass 上的 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:116 ../../../CREDITS.md:199
msgid "Debris & meteor impact behaviour settings"
msgstr "碎片 & 流星撞击行为设置"

#: ../../../CREDITS.md:117
msgid "Upgrade logic to allow altering of `SpySat` status"
msgstr "允许加载物逻辑更改 `SpySat` 效果"

#: ../../../CREDITS.md:118 ../../../CREDITS.md:275
msgid "Ares detection and integration"
msgstr "Ares 检测和集成"

#: ../../../CREDITS.md:119
msgid "Help with custom locomotors"
msgstr "自定义运动模式相关的帮助"

#: ../../../CREDITS.md:120 ../../../CREDITS.md:219
msgid "Extension class optimization"
msgstr "扩展类优化"

#: ../../../CREDITS.md:121
msgid "Overload characteristic dehardcoded"
msgstr "过载特性去硬编码"

#: ../../../CREDITS.md:122
msgid "**FS-21**:"
msgstr "**FS-21**："

#: ../../../CREDITS.md:123
msgid "Dump Object Info enhancements"
msgstr "输出对象信息增强"

#: ../../../CREDITS.md:124
msgid "`Powered.KillSpawns`"
msgstr "`Powered.KillSpawns`"

#: ../../../CREDITS.md:125
msgid "`Spawner.LimitRange`"
msgstr "`Spawner.LimitRange`"

#: ../../../CREDITS.md:126
msgid "Majority of ScriptType actions"
msgstr "大多数动作脚本行为"

#: ../../../CREDITS.md:127
msgid "MC deployer fixes"
msgstr "被心灵控制状态下部署行为的修复"

#: ../../../CREDITS.md:128 ../../../CREDITS.md:283
msgid "Help with docs"
msgstr "文档相关的帮助"

#: ../../../CREDITS.md:129
msgid "Automatic Passenger Deletion logic"
msgstr "自动删除乘客逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:130
msgid "`Fire SW At Location/Waypoint` Trigger Action"
msgstr "`在坐标／路径点释放超级武器` 触发结果"

#: ../../../CREDITS.md:131
msgid "Kill Object Automatically logic prototype"
msgstr "单位自毁逻辑雏形"

#: ../../../CREDITS.md:132
msgid "Customizable resource storage"
msgstr "自定义资源存储"

#: ../../../CREDITS.md:133
msgid "Override uncloaked underwater attack behavior"
msgstr "覆盖对非隐形状态水下目标的攻击行为"

#: ../../../CREDITS.md:134
msgid "Override target under EMP attack behavior"
msgstr "覆盖对被 EMP 瘫痪的目标的攻击行为"

#: ../../../CREDITS.md:135
msgid "AI Aircraft docks fix"
msgstr "AI 战机对接修复"

#: ../../../CREDITS.md:136
msgid "Shared ammo logic"
msgstr "共享弹药逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:137
msgid "Customizable FLH when infantry is prone or deployed"
msgstr "自定义步兵匍匐或部署时的 FLH"

#: ../../../CREDITS.md:138
msgid "Initial strength for cloned infantry"
msgstr "克隆步兵的初始血量"

#: ../../../CREDITS.md:139
msgid "Map Events 604 & 605 for checking if a specific Techno enters in a cell"
msgstr "用于检查特定科技类型是否进入单元格的 604 与 605 号地图触发条件"

#: ../../../CREDITS.md:140
msgid "Warhead that can not kill"
msgstr "弹头击杀限制"

#: ../../../CREDITS.md:141
msgid "`Pips.HideIfNoStrength` and `SelfHealing.EnabledBy` additions for shields"
msgstr "护盾新增功能 `Pips.HideIfNoStrength` 与 `SelfHealing.EnabledBy`"

#: ../../../CREDITS.md:142
msgid "**Starkku**:"
msgstr "**Starkku**："

#: ../../../CREDITS.md:143
msgid "Misc. minor bugfixes & improvements"
msgstr "各种小 bug 修复与改进"

#: ../../../CREDITS.md:144
msgid "AI script actions:"
msgstr "AI 脚本动作："

#: ../../../CREDITS.md:145
msgid "Chronoshift to Enemy Base"
msgstr "超时空传送到敌方基地"

#: ../../../CREDITS.md:146
msgid "Warhead shield penetration & breaking"
msgstr "弹头穿盾和破盾"

#: ../../../CREDITS.md:147 ../../../CREDITS.md:298
msgid "Strafing aircraft weapon customization"
msgstr "自定义战机武器扫射"

#: ../../../CREDITS.md:148
msgid "Vehicle `DeployFire` fixes/improvements"
msgstr "载具 `DeployFire` 修复／改进"

#: ../../../CREDITS.md:149
msgid "Stationary VehicleTypes"
msgstr "静止的载具"

#: ../../../CREDITS.md:150
msgid "Burst logic improvements"
msgstr "Burst 逻辑改进"

#: ../../../CREDITS.md:151
msgid "TechnoType auto-firing weapons"
msgstr "科技类型自动发射武器"

#: ../../../CREDITS.md:152
msgid "Secondary weapon fallback customization"
msgstr "自定义副武器自动推算"

#: ../../../CREDITS.md:153
msgid "Weapon target type filtering"
msgstr "武器目标类型过滤"

#: ../../../CREDITS.md:154
msgid "`AreaFire` targeting customization"
msgstr "自定义 `AreaFire` 目标选择"

#: ../../../CREDITS.md:155
msgid "`CreateUnit` improvements"
msgstr "`CreateUnit` 改进"

#: ../../../CREDITS.md:156
msgid "Attached animation & jumpjet unit layer customization"
msgstr "自定义附着动画与 Jumpjet 单位图层"

#: ../../../CREDITS.md:157
msgid "`IsSimpleDeployer` improvements"
msgstr "`IsSimpleDeployer` 改进"

#: ../../../CREDITS.md:158
msgid "Shield modification warheads"
msgstr "护盾修改弹头"

#: ../../../CREDITS.md:159
msgid "Warhead decloaking toggle"
msgstr "弹头解除隐形逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:160
msgid "`Warp(In/Out)Weapon`"
msgstr "`Warp(In/Out)Weapon`"

#: ../../../CREDITS.md:161
msgid "Grinder improvements / additions"
msgstr "回收站改进／补充"

#: ../../../CREDITS.md:162
msgid "Attached animation position customization"
msgstr "自定义附着动画位置"

#: ../../../CREDITS.md:163
msgid "Critical hit logic additions"
msgstr "暴击逻辑补充"

#: ../../../CREDITS.md:164
msgid "Aircraft & jumpjet speed modifiers fix"
msgstr "战机与 Jumpjet 单位速度修正的修复"

#: ../../../CREDITS.md:165
msgid "Local warhead screen shaking"
msgstr "限制屏幕抖动于当前视角"

#: ../../../CREDITS.md:166
msgid "Vehicle custom palette fix"
msgstr "载具自定义色盘修复"

#: ../../../CREDITS.md:167
msgid "Feedback weapon"
msgstr "反馈武器"

#: ../../../CREDITS.md:168
msgid "TerrainType & ore minimap color customization"
msgstr "自定义地形对象与矿石小地图颜色"

#: ../../../CREDITS.md:169
msgid "Laser fixes & improvements"
msgstr "激光修复和改进"

#: ../../../CREDITS.md:170
msgid "Mind control indicator animation cloak fix"
msgstr "隐形状态下的心灵控制指示动画修复"

#: ../../../CREDITS.md:171
msgid "Warhead / Play animation trigger animation owner fix"
msgstr "弹头／播放动画触发的动画所属方修复"

#: ../../../CREDITS.md:172
msgid "Nuke carrier & payload `Bright` fix"
msgstr "核弹载体与载荷武器 `Bright` 修复"

#: ../../../CREDITS.md:173
msgid "Display damage numbers hotkey command"
msgstr "显示伤害数字快捷键命令"

#: ../../../CREDITS.md:174
msgid "`TransactMoney.Display`"
msgstr "`TransactMoney.Display`"

#: ../../../CREDITS.md:175
msgid "Building-provided self-heal customization"
msgstr "自定义建筑提供的自愈"

#: ../../../CREDITS.md:176
msgid "AI deploy script `DeploysInto` fix"
msgstr "AI 部署脚本中 `DeploysInto` 的修复"

#: ../../../CREDITS.md:177
msgid "Passable & buildable-upon TerrainTypes"
msgstr "可通行和可建造于其上的地形对象"

#: ../../../CREDITS.md:178
msgid "Automatic passenger owner change toggle"
msgstr "自动更改乘客所属方"

#: ../../../CREDITS.md:179
msgid "Interceptor improvements"
msgstr "抛射体拦截逻辑改进"

#: ../../../CREDITS.md:180
msgid "`OpenTopped` transport behaviour customizations"
msgstr "自定义 `OpenTopped` 运输工具行为"

#: ../../../CREDITS.md:181
msgid "Animation damage / weapon improvements"
msgstr "动画伤害／武器改进"

#: ../../../CREDITS.md:182
msgid "Warhead self-damaging toggle"
msgstr "弹头自伤开关"

#: ../../../CREDITS.md:183
msgid "Trailer animation owner inheritance"
msgstr "尾烟动画所属方继承"

#: ../../../CREDITS.md:184
msgid "Warhead detonation on all objects on map"
msgstr "全图弹头"

#: ../../../CREDITS.md:185
msgid "Animated TerrainTypes extension"
msgstr "动画化地形对象扩展"

#: ../../../CREDITS.md:186
msgid "TerrainType damage & crumbling frames"
msgstr "地形对象伤残与倒坍帧"

#: ../../../CREDITS.md:187
msgid "Exploding unit passenger killing customization"
msgstr "自定义易爆单位乘客死亡"

#: ../../../CREDITS.md:188
msgid "Railgun particle target coordinate fix"
msgstr "轨道炮粒子目标坐标修复"

#: ../../../CREDITS.md:189
msgid "Building target coordinate offset fix"
msgstr "建筑瞄准坐标偏移修复"

#: ../../../CREDITS.md:190
msgid "Warhead / weapon detonation at superweapon target cell"
msgstr "在目标单元格处引爆弹头／武器"

#: ../../../CREDITS.md:191
msgid "Cloaked & disguised objects displaying to observers"
msgstr "隐形和伪装对象对观察者可见"

#: ../../../CREDITS.md:192
msgid "Building airstrike target eligibility customization"
msgstr "自定义建筑能否作为空袭目标"

#: ../../../CREDITS.md:193
msgid "IvanBomb detonation & image display centered on buildings"
msgstr "伊文炸弹引爆与图像显示于建筑中心"

#: ../../../CREDITS.md:194
msgid "Customizable `ROF` random delay"
msgstr "自定义 `ROF` 随机间隔"

#: ../../../CREDITS.md:195
msgid "`BibShape` drawing during buildup fix"
msgstr "建筑拔起期间绘制 `BibShape` 的修复"

#: ../../../CREDITS.md:196
msgid "Spawner spawn delay customization"
msgstr "自定义子机生成间隔"

#: ../../../CREDITS.md:197
msgid "`Cluster` scatter distance customization"
msgstr "自定义 `Cluster` 散布距离"

#: ../../../CREDITS.md:198
msgid "`FlakScatter` distance customization"
msgstr "自定义 `FlakScatter` 散布距离"

#: ../../../CREDITS.md:200
msgid "Custom warhead debris animations"
msgstr "自定义弹头碎片动画"

#: ../../../CREDITS.md:201
msgid "Attached particle system for animations"
msgstr "动画的附加粒子系统"

#: ../../../CREDITS.md:202
msgid "Removal of hardcoded AA & Gattling weapon selection restrictions"
msgstr "移除硬编码的对空与盖特逻辑的武器选用限制"

#: ../../../CREDITS.md:203
msgid "Projectile obstacle logic additions"
msgstr "抛射体障碍逻辑补充"

#: ../../../CREDITS.md:204
msgid "`AnimList` on zero damage Warheads toggle"
msgstr "0 伤害弹头上的 `AnimList` 播放开关"

#: ../../../CREDITS.md:205
msgid "Additions to automatic passenger deletion"
msgstr "自动删除乘客的补充"

#: ../../../CREDITS.md:206
msgid "Buildings considered as vehicles"
msgstr "将建筑视为载具"

#: ../../../CREDITS.md:207
msgid "TechnoType target evaluation map zone check behaviour customization"
msgstr "自定义目标评估地图区域检查行为"

#: ../../../CREDITS.md:208
msgid "CanC4 damage rounding fix & toggle"
msgstr "CanC4 伤害值四舍五入修复及开关"

#: ../../../CREDITS.md:209
msgid "Option to center pause menu background"
msgstr "暂停菜单背景居中"

#: ../../../CREDITS.md:210
msgid "Disguise logic improvements"
msgstr "伪装逻辑改进"

#: ../../../CREDITS.md:211
msgid "Custom insignias"
msgstr "自定义军衔"

#: ../../../CREDITS.md:212
msgid "`ZShapePointMove` buildup toggle"
msgstr "拔起动画使用 `ZShapePointMove` 开关"

#: ../../../CREDITS.md:213
msgid "`UndeploysInto` building selling buildup sequence length customization"
msgstr "自定义可反部署建筑出售序列动画长度"

#: ../../../CREDITS.md:214
msgid "AI naval vehicle production fix"
msgstr "AI 海军载具生产修复"

#: ../../../CREDITS.md:215
msgid "Crushing tilt and slowdown customization"
msgstr "自定义碾压倾斜和减速"

#: ../../../CREDITS.md:216
msgid "Extra warhead detonations on weapons"
msgstr "在武器上引爆额外弹头"

#: ../../../CREDITS.md:217
msgid "Chrono sparkle animation display customization and improvements"
msgstr "超时空闪烁动画显示的自定义与改进"

#: ../../../CREDITS.md:218
msgid "`PipScale` pip size & ammo pip frame customization"
msgstr "自定义 `PipScale` 中的 pip 大小与弹药 pip 帧"

#: ../../../CREDITS.md:220
msgid "Additional sync logging"
msgstr "额外的同步日志"

#: ../../../CREDITS.md:221
msgid "`Arcing` elevation inaccuracy fix"
msgstr "`Arcing` 高差打偏问题修复"

#: ../../../CREDITS.md:222
msgid "`EMPulseCannon` projectile gravity fix"
msgstr "`EMPulseCannon` 抛射体重力修复"

#: ../../../CREDITS.md:223
msgid "Custom palette support for wall overlays"
msgstr "墙类覆盖物的自定义色盘支持"

#: ../../../CREDITS.md:224
msgid "Warhead animation improvements"
msgstr "弹头动画改进"

#: ../../../CREDITS.md:225
msgid "Reloading ammo in transports"
msgstr "在运输工具内重装填弹药"

#: ../../../CREDITS.md:226
msgid "Straight projectile trajectory additions"
msgstr "直线抛射体轨迹补充"

#: ../../../CREDITS.md:227
msgid "Airstrike & spy plane fixed spawn distance & height"
msgstr "空袭与间谍飞机固定生成距离与高度"

#: ../../../CREDITS.md:228
msgid "Negative damage `Verses/PercentAtMax` toggle"
msgstr "负值伤害 `Verses/PercentAtMax` 开关"

#: ../../../CREDITS.md:229
msgid "Misc. singleplayer mission improvements"
msgstr "各种单人任务改进"

#: ../../../CREDITS.md:230
msgid "Weapon effect obstacle interaction fix"
msgstr "武器的障碍交互效果修复"

#: ../../../CREDITS.md:231
msgid "Fire particle rotation coordinate adjust toggle"
msgstr "Fire 粒子旋转坐标调整开关"

#: ../../../CREDITS.md:232
msgid "`AmbientDamage` warhead & main target ignore customization"
msgstr "自定义 `AmbientDamage` 弹头和忽略直接目标"

#: ../../../CREDITS.md:233
msgid "Projectile return weapon"
msgstr "抛射体归返武器"

#: ../../../CREDITS.md:234
msgid "Aircraft landing / docking direction"
msgstr "战机着陆／对接方向"

#: ../../../CREDITS.md:235
msgid "`DeploysInto` cursor desync fix"
msgstr "`DeploysInto` 光标异步修复"

#: ../../../CREDITS.md:236
msgid "Minor crate logic improvements"
msgstr "箱子逻辑的小小改进"

#: ../../../CREDITS.md:237
msgid "Custom tint effects"
msgstr "自定义染色效果"

#: ../../../CREDITS.md:238
msgid "Revenge weapons"
msgstr "复仇武器"

#: ../../../CREDITS.md:239
msgid "AttachEffect"
msgstr "Attach Effect"

#: ../../../CREDITS.md:240
msgid "Air unit tracking fix for large range / `CellSpread`"
msgstr "大范围目标检索和 `CellSpread` 对空中单位的追踪"

#: ../../../CREDITS.md:241
msgid "Extra tint intensity for Iron Curtain & Force Shield"
msgstr "铁幕和力场护盾的额外染色强度"

#: ../../../CREDITS.md:242
msgid ""
"Option to enable parsing 8-bit RGB values from `[ColorAdd]` instead of "
"RGB565"
msgstr "可选是否对 `[ColorAdd]` 使用 8 位 RGB 值解析而不是使用 RGB565"

#: ../../../CREDITS.md:243
msgid "Customizing height and speed at which subterranean units travel"
msgstr "自定义潜地单位移动高度和速度"

#: ../../../CREDITS.md:244
msgid "AI superweapon delay timer customization"
msgstr "自定义 AI 超级武器发射延迟"

#: ../../../CREDITS.md:245
msgid "Disabling `MultipleFactory` bonus from specific BuildingType"
msgstr "将特定建筑类型在 `MultipleFactory` 加成中排除"

#: ../../../CREDITS.md:246
msgid "Customizable ChronoSphere teleport delays for units"
msgstr "自定义单位的超时空传送延迟"

#: ../../../CREDITS.md:247
msgid "Allowed and disallowed types for `FactoryPlant`"
msgstr "`FactoryPlant` 的黑白名单"

#: ../../../CREDITS.md:248
msgid "Forbidding parallel AI queues for specific TechnoTypes"
msgstr "禁止特定科技类型的 AI 克隆生产效果"

#: ../../../CREDITS.md:249
msgid "Nonprovocative Warheads"
msgstr "非挑衅弹头"

#: ../../../CREDITS.md:250
msgid "Customizing effect of level lighting on air units"
msgstr "自定义光照等级对空中单位的影响"

#: ../../../CREDITS.md:251
msgid "Reimplemented `Airburst` & `Splits` logic with more customization options"
msgstr "重新实现 `Airburst` 与 `Splits` 逻辑以提供更多自定义选项"

#: ../../../CREDITS.md:252
msgid "Buildings considered as destroyable pathfinding obstacles"
msgstr "建筑物视为可破坏的寻路障碍物"

#: ../../../CREDITS.md:253
msgid "Animation visibility customization settings"
msgstr "自定义动画可见性设置"

#: ../../../CREDITS.md:254
msgid "Light effect customizations"
msgstr "自定义灯光效果"

#: ../../../CREDITS.md:255
msgid "Building unit repair customizations"
msgstr "在建筑上自定义单位维修效果"

#: ../../../CREDITS.md:256
msgid "Build area customizations"
msgstr "自定义建造区域"

#: ../../../CREDITS.md:257
msgid "`Scorch` / `Flamer` fire animation customization"
msgstr "自定义 `Scorch`／`Flamer` 火焰动画"

#: ../../../CREDITS.md:258
msgid "EM Pulse cannon logic improvements"
msgstr "EMP 炮逻辑改进"

#: ../../../CREDITS.md:259
msgid "`<Player @ X>` as owner for pre-placed objects"
msgstr "允许 `<Player @ X>` 作为地图预置对象所有者"

#: ../../../CREDITS.md:260
msgid "Custom exit cell for infantry factory"
msgstr "自定义兵营退出单元格"

#: ../../../CREDITS.md:261
msgid "Vehicles keeping target on move command"
msgstr "载具在移动命令中保持目标"

#: ../../../CREDITS.md:262
msgid "`IsSonic` wave drawing crash fix"
msgstr "`IsSonic` 波绘制崩溃修复"

#: ../../../CREDITS.md:263
msgid "Customizable electric bolt duration and electric bolt-related fixes"
msgstr "自定义 EBolt 持续时间和 EBolt 相关修复"

#: ../../../CREDITS.md:264
msgid "**Morton (MortonPL)**:"
msgstr "**Morton (MortonPL)**："

#: ../../../CREDITS.md:265
msgid "`XDrawOffset` for animations"
msgstr "动画的 `XDrawOffset`"

#: ../../../CREDITS.md:266
msgid "Shield passthrough & absorption"
msgstr "护盾穿透与吸收"

#: ../../../CREDITS.md:267
msgid "Building `LimboDelivery` logic"
msgstr "建筑 `LimboDelivery` 逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:268
msgid "Fix for `Image` in art rules"
msgstr "修复 art 规则中的 `Image` 逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:269
msgid "Power delta counter"
msgstr "电力变动指示器"

#: ../../../CREDITS.md:270
msgid "Super Weapons launching other Super Weapons"
msgstr "超级武器发射其他超级武器"

#: ../../../CREDITS.md:271
msgid "SpyEffects expansion, launching Super Weapons on building infiltration"
msgstr "间谍效果扩展，允许在建筑被渗透时发射超级武器"

#: ../../../CREDITS.md:272
msgid "Real time timers"
msgstr "实时计时器"

#: ../../../CREDITS.md:273
msgid "Default campaign game speed override and custom campaign game speed FPS"
msgstr "默认战役游戏速度覆盖与自定义战役速度 FPS"

#: ../../../CREDITS.md:274
msgid "Including INI files and inheriting INI sections"
msgstr "包含 INI 文件与继承 INI 节"

#: ../../../CREDITS.md:276
msgid "TechnoType conversion warhead & superweapon"
msgstr "单位转换弹头与超级武器"

#: ../../../CREDITS.md:277
msgid "Unlimited skirmish colors"
msgstr "无限制遭遇战颜色"

#: ../../../CREDITS.md:278
msgid "Show designator & inhibitor range"
msgstr "显示指示者和抑制者范围"

#: ../../../CREDITS.md:279
msgid "Dump variables to file on scenario end / hotkey"
msgstr "在场景结束／按下快捷键时将变量输出至文件"

#: ../../../CREDITS.md:280
msgid ""
"`601 House owns TechnoType` and `602 House doesn't own TechnoType` "
"trigger events"
msgstr "`601 所属方存在科技类型...` 与 `602 所属方不·存在科技类型...` 触发条件"

#: ../../../CREDITS.md:282
msgid "Extending `Power` to all TechnoTypes"
msgstr "将 `Power` 扩展到所有科技类型"

#: ../../../CREDITS.md:284
msgid ""
"**ChrisLv_CN** (work relicensed under [following "
"permission](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/blob/develop/images/ChrisLv-relicense.png)):"
msgstr ""
"**ChrisLv_CN**（授权见[此处](https://github.com/Phobos-"
"developers/Phobos/blob/develop/images/ChrisLv-relicense.png)）："

#: ../../../CREDITS.md:285
msgid "General assistance"
msgstr "一般性协助"

#: ../../../CREDITS.md:286
msgid "Interceptor logic prototype"
msgstr "拦截抛射体逻辑雏形"

#: ../../../CREDITS.md:287
msgid "LaserTrails prototype"
msgstr "激光尾焰雏形"

#: ../../../CREDITS.md:288
msgid "Laser fixes prototype"
msgstr "激光修复雏形"

#: ../../../CREDITS.md:289
msgid "**Trsdy**:"
msgstr "**Trsdy**："

#: ../../../CREDITS.md:290
msgid "Preserve IronCurtain status upon `DeploysInto/UndeploysInto`"
msgstr "`DeploysInto/UndeploysInto` 保留铁幕效果"

#: ../../../CREDITS.md:291
msgid "Several jumpjet fixes:"
msgstr "多项 Jumpjet 修复："

#: ../../../CREDITS.md:292
msgid "Facing towards target even if not omni-firing"
msgstr "即便并非全向开火也会朝向目标"

#: ../../../CREDITS.md:293
msgid "Turret direction in idle state fix"
msgstr "闲置状态炮塔方向修复"

#: ../../../CREDITS.md:294
msgid "Sensor fix"
msgstr "隐形探测修复"

#: ../../../CREDITS.md:295
msgid "Allow to tilt regardless of `TiltCrashJumpjet`"
msgstr "无视 `TiltCrashJumpjet` 允许倾斜"

#: ../../../CREDITS.md:296
msgid "Forbid firing when crashing"
msgstr "禁止在坠毁中继续开火"

#: ../../../CREDITS.md:297
msgid "`OmniFire.TurnToTarget`"
msgstr "`OmniFire.TurnToTarget`"

#: ../../../CREDITS.md:299
msgid "Object Self-destruction logic"
msgstr "物体自毁逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:300
msgid "Misc vanilla suicidal behavior fix"
msgstr "各种原版自毁行为修复"

#: ../../../CREDITS.md:301
msgid "Post-type-conversion update"
msgstr "单位转换后的数据更新"

#: ../../../CREDITS.md:302
msgid "Units retaining orders after changing ownership bugfix"
msgstr "单位在更改所有者后保留命令的 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:303
msgid "Several fixes and dehardcode related to building selling/undeploying:"
msgstr "与建筑出售／反部署相关的多项修复与去硬编码："

#: ../../../CREDITS.md:304
msgid "Building `EVA_StructureSold` and `SellSound` dehardcode"
msgstr "建筑 `EVA_StructureSold` 与 `SellSound` 去硬编码"

#: ../../../CREDITS.md:305
msgid "Restore `EVA_StructureSold` for buildings with `UndeploysInto`"
msgstr "复原 `UndeploysInto` 建筑的 `EVA_StructureSold`"

#: ../../../CREDITS.md:306
msgid "Redeployable MCV in campaigns"
msgstr "战役中的可重部署 MCV"

#: ../../../CREDITS.md:307
msgid ""
"Allow buildings with `UndeploysInto` to be sold if `Unsellable=no` even "
"if not conyard"
msgstr "允许不是建造厂但拥有 `UndeploysInto` 的建筑在 `Unsellable=no` 时出售"

#: ../../../CREDITS.md:308
msgid "Trigger actions that allow/forbid MCV to redeploy in game"
msgstr "允许／禁止 MCV 重部署的触发结果"

#: ../../../CREDITS.md:309
msgid "`AlternateFLH` of vehicles in `OpenTopped` transport."
msgstr "载具在 `OpenTopped` 载具中的 `AlternateFLH`"

#: ../../../CREDITS.md:310
msgid "Slaves' house customization when owner is killed"
msgstr "自定义奴隶矿场被毁后的奴隶所有者"

#: ../../../CREDITS.md:311
msgid "Trigger Action spawned team IFV/OpenTopped logic fix"
msgstr "触发结果所生成小队中 IFV／OpenTopped 逻辑的修复"

#: ../../../CREDITS.md:312
msgid ""
"Singleplayer Campaign AI's base node/SW-delivered/trigger action `125 "
"Create Building At...`'s auto-repairability dehardcode"
msgstr "单人战役 AI 的基地节点／超武 Deliver 所创建建筑／触发结果 `125 将建筑建于...` 所创建建筑其自动维修行为的去硬编码化"

#: ../../../CREDITS.md:313
msgid "Power delta counter : blackout indication mark"
msgstr "电力差值计数器：停电指示标记"

#: ../../../CREDITS.md:315
msgid "Income money string indication upon ore dump"
msgstr "倒矿时的收入资金文本显示"

#: ../../../CREDITS.md:316
msgid "Warhead superweapon launch logic"
msgstr "弹头发射超级武器逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:317 ../../../CREDITS.md:332
msgid "TechnoType conversion placeholder"
msgstr "单位转换占位符"

#: ../../../CREDITS.md:318
msgid "`606 The shield of the attached object is broken` trigger event"
msgstr "`600 对象护盾被摧毁...` 触发条件"

#: ../../../CREDITS.md:319
msgid "`RadialIndicator` observer visibility"
msgstr "`RadialIndicator` 观察者可见性"

#: ../../../CREDITS.md:320
msgid "Cloaked objects from allies displaying to player in singleplayer campaigns"
msgstr "单人战役中友军的隐形对象对玩家显示"

#: ../../../CREDITS.md:321
msgid "Skip `NaturalParticleSystem` displaying from in-map pre-placed structures"
msgstr "跳过了地图上预置建筑的 `NaturalParticleSystem` 显示"

#: ../../../CREDITS.md:322
msgid ""
"Random crate generation limited to land option, optimization for crates' "
"random sampling"
msgstr "限制随机升级工具箱生成于陆地、优化箱子生成地点的随机采样"

#: ../../../CREDITS.md:323
msgid "`ImmuneToCrit` for shields"
msgstr "护盾的 `ImmuneToCrit`"

#: ../../../CREDITS.md:324 ../../../CREDITS.md:357
msgid "Forbidding parallel AI queues by type"
msgstr "按类禁止 AI 克隆生产"

#: ../../../CREDITS.md:325
msgid "The option to allow `DieSound/VoiceDie` being played when grinding"
msgstr "允许在被回收时播放 `DieSound/VoiceDie`"

#: ../../../CREDITS.md:326
msgid "Allow iron-curtain effects on infantries"
msgstr "允许在步兵上使用铁幕效果"

#: ../../../CREDITS.md:327
msgid ""
"Break the mindcontrol link when capturing a mind-controlled building with"
" engineer"
msgstr "当工程师占领被心灵控制的建筑时切断心灵控制链接"

#: ../../../CREDITS.md:328
msgid ""
"Remove sound events when mind-controlled vehicles deploy into buildings "
"or when buildings considered as vehicles get captured"
msgstr "当被心灵控制的载具部署成建筑或当被视为载具的建筑被占领时移除声音事件"

#: ../../../CREDITS.md:329
msgid "Building LightSource tint S/L fix"
msgstr "建筑光源染色问题的的存读档修复"

#: ../../../CREDITS.md:330
msgid "Permanent healthbar display on units targeted by temporal weapons fix"
msgstr "超时空武器所冻结单位的永久显示血条问题修复"

#: ../../../CREDITS.md:331
msgid ""
"Powered anims on buildings cease playing upon capture by different house "
"fix"
msgstr "当建筑被不同所属方占领时停止播放需电动画的修复"

#: ../../../CREDITS.md:333
msgid "TechnoType conversion upon ownership change"
msgstr "科技类型根据操作者改变而变形"

#: ../../../CREDITS.md:334
msgid "EIP 00529A14 crash fix on Linux"
msgstr "Linux 系统上的 EIP 00529A14 崩溃修复"

#: ../../../CREDITS.md:335
msgid "Teleport timer reset after load game fix"
msgstr "读档后重置超时空计时器修复"

#: ../../../CREDITS.md:336
msgid "Teleport, Tunnel and Fly loco visual tilt fix"
msgstr "Teleport、Tunnel 和 Fly 运动模式视觉倾斜的修复"

#: ../../../CREDITS.md:337
msgid "Turret/Barrel/NoSpawnAlt/Multi-section voxel shadow, dynamic voxel shadow"
msgstr "炮塔、炮管、`NoSpawnAlt`、多组件 Voxel 阴影、动态 Voxel 阴影"

#: ../../../CREDITS.md:338
msgid "Skip units' turret rotation and jumpjets' wobbling under EMP"
msgstr "在 EMP 状态下跳过单位的炮塔旋转和 Jumpjet 浮动"

#: ../../../CREDITS.md:339
msgid "Droppod properties dehardcode"
msgstr "DropPod 属性去硬编码"

#: ../../../CREDITS.md:340
msgid "`Deployer = yes->no` infantry conversion sequence fix"
msgstr "`Deployer = yes->no` 步兵变形的序列问题修复"

#: ../../../CREDITS.md:341
msgid "Waypoint entering building together with engineer/agent bug fix"
msgstr "工程师／间谍路径点自偷 Bug 的修复"

#: ../../../CREDITS.md:342
msgid "Skippable game save on scenario start"
msgstr "可跳过的场景开始时自动存档"

#: ../../../CREDITS.md:343
msgid "`InfDeath=9` versus jumpjet infantry 0 damage fix"
msgstr "`InfDeath=9` 对 Jumpjet 步兵 0 伤害效果的修复"

#: ../../../CREDITS.md:344
msgid "Skip rally point line drawing when undeploying a building"
msgstr "跳过建筑反部署时的集结线绘制"

#: ../../../CREDITS.md:345
msgid "Ares' `SW.Shots` hint on extended tooltips"
msgstr "在拓展拓展工具条中现实 Ares 的 `SW.Shots`"

#: ../../../CREDITS.md:346
msgid "Ares' Abductor weapon fix"
msgstr "Ares 超时空监狱吸取武器的修复"

#: ../../../CREDITS.md:347
msgid "Suppress Ares' swizzle warning when parsing tags and taskforces"
msgstr "在解析标签和特遣部队时抑制 Ares 的 swizzle 警告"

#: ../../../CREDITS.md:348
msgid ""
"Better fix for Ares academy not working on the initial payloads of "
"vehicles built from a war factory"
msgstr "对于 Ares 训练所逻辑在产自重工的载具其初始载员上不生效问题更好的修复方式"

#: ../../../CREDITS.md:349
msgid "Fix Ares' InitialPayload for teams spawned by trigger actions"
msgstr "触发结果所生成小队的 Ares 初始载员功能修复"

#: ../../../CREDITS.md:350
msgid "Misc code refactor & maintenance, CN doc fixes, bugfixes"
msgstr "各种代码重构与维护、中文文档修正、错误修复"

#: ../../../CREDITS.md:351
msgid "**FlyStar**:"
msgstr "**FlyStar**："

#: ../../../CREDITS.md:352
msgid "Campaign load screen PCX support"
msgstr "战役 PCX 载入图支持"

#: ../../../CREDITS.md:353
msgid ""
"New condition for automatic self-destruction logic when TechnoTypes "
"exist/don't exist"
msgstr "新的自毁条件：若科技类型存在／不存在"

#: ../../../CREDITS.md:354
msgid "Fix `AltNextScenario` not taking effect"
msgstr "修复了 `AltNextScenario` 无法生效的问题"

#: ../../../CREDITS.md:355
msgid "Fix `Hospital=yes` building can't kick out infantry after loading a save"
msgstr "修复了 `Hospital=yes` 的建筑在读档后无法让步兵离开的问题"

#: ../../../CREDITS.md:356
msgid "**NetsuNegi**:"
msgstr "**NetsuNegi**："

#: ../../../CREDITS.md:358
msgid "Jumpjet crash speed fix when crashing onto building"
msgstr "Jumpjet 在建筑上坠毁时的坠毁速度修复"

#: ../../../CREDITS.md:359
msgid ""
"Disguised units not using the correct palette if target has custom "
"palette bugfix"
msgstr "伪装单位在目标拥有自定义色盘时无法正确使用色盘问题的修复"

#: ../../../CREDITS.md:360
msgid "Tunnel/Walk/Mech locomotor being stuck when moving too fast bugfix"
msgstr "Tunnel/Walk/Mech 运动模式在移动过快时卡住的 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:361
msgid "Assign Super Weapon cameo to any sidebar tab"
msgstr "自定义超级武器所在栏"

#: ../../../CREDITS.md:362
msgid ""
"Fix impassable invisible barrier created by chronosphere on uncrushable "
"unit"
msgstr "修复了超时空传送超武将单位传送到一个不可碾压目标上并摧毁时在原位置创建空气墙的问题"

#: ../../../CREDITS.md:363
msgid "`FreeUnit` uses its own `SpeedType` to determine where to spawn"
msgstr "`FreeUnit` 使用单位自己的 `SpeedType` 来寻找生成位置"

#: ../../../CREDITS.md:364
msgid ""
"Fix the bug where naval ships set to `AllowedToStartInMultiplayer=yes` "
"may spawn incorrectly on land"
msgstr "修复了海军舰船设为 `AllowedToStartInMultiplayer=yes` 可能生成在陆地上的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:365
msgid ""
"Fix the bug where pathfinding issues occur when a building performs "
"undeploy"
msgstr "修复了建筑执行 `UndeploysInto` 时的寻路问题"

#: ../../../CREDITS.md:366
msgid ""
"Fix amphibious harvesters can not automatically return to refineries with"
" `WaterBound`"
msgstr "修复了两栖矿车无法自动返回拥有 `WaterBound` 的矿场的问题"

#: ../../../CREDITS.md:367
msgid ""
"Fix [EIP "
"004C2C19](https://modenc.renegadeprojects.com/Internal_Error#eip_004C2C19)"
" concerning the electric bolt"
msgstr ""
"修复了 EBolt 相关的 [EIP "
"004C2C19](https://modenc.renegadeprojects.com/Internal_Error#eip_004C2C19)"

#: ../../../CREDITS.md:368 ../../../CREDITS.md:466
msgid "Fix `DefaultDisguise` showing wrong house colors for different players"
msgstr "修复了 `DefaultDisguise` 为不同玩家显示不同所属方颜色的问题"

#: ../../../CREDITS.md:369
msgid "Taking over Ares' AlphaImage respawn logic to reduce lags from it"
msgstr "接管 Ares 的 AlphaImage 重绘逻辑以减少其造成的卡顿"

#: ../../../CREDITS.md:370
msgid "Allow voxel projectiles to use `AnimPalette` and `FirersPalette`"
msgstr "允许了 Voxel 抛射体使用 `AnimPalette` 和 `FirersPalette`"

#: ../../../CREDITS.md:371
msgid "Customize damaged speed ratio of drive/ship loco"
msgstr "自定义 `Locomotor` 为 `Drive`／`Ship` 的单位伤残状态的速度比率"

#: ../../../CREDITS.md:372
msgid "Customize overpower logic"
msgstr "自定义过载逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:373
msgid ""
"Fix the bug that `EnterBioReactorSound`, `LeaveBioReactorSound`, "
"`EnterGrinderSound` on technotype does not used"
msgstr ""
"修复了 `EnterBioReactorSound`、`LeaveBioReactorSound`、`EnterGrinderSound` "
"在单位上微观设定无效的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:374
msgid ""
"Fix the bug that harvester dont stop unloading and cannot unload cargos "
"anymore when lifting by `IsLocomotor=yes` warhead"
msgstr "修复了矿车被 `IsLocomotor=yes` 的弹头抬起也不会停止倒矿状态且无法继续正常倒矿的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:375 ../../../CREDITS.md:449
msgid "Fix an issue that units on the slope tilted at an excessive angle"
msgstr "修复了单位在斜坡上倾斜角度过大的问题"

#: ../../../CREDITS.md:376
msgid "Enhanced reveal & gap warhead"
msgstr "增强版揭示弹与黑幕弹"

#: ../../../CREDITS.md:377
msgid ""
"Fix an issue that teleport units board transport vehicles on the bridge "
"will create an impassable invisible barrier, which may cause the game to "
"freeze or even crash"
msgstr "修复了单位超时空进入桥上的运输载具会产生空气墙并可能导致游戏卡死乃至崩溃的问题"

#: ../../../CREDITS.md:378
msgid ""
"Fix wrong shadow when a vehicle has hover locomotor and is being lifted "
"by `IsLocomotor=yes` warhead"
msgstr "修复了使用悬浮运动模式的载具被 `IsLocomotor=yes` 弹头抬起时显示的错误阴影"

#: ../../../CREDITS.md:379
msgid ""
"Fix the bug that a unit can overlap with `Teleport` units after it's been"
" damaged by a fallen unit lifted by `IsLocomotor=yes` warheads"
msgstr ""
"修复了一个单位被另一个由 `IsLocomotor=yes` 弹头吊起的单位砸过后其所在单元格可以被一个 `Teleport` "
"运动模式的单位作为超时空移动的目的地的问题"

#: ../../../CREDITS.md:380
msgid "Customize parasite culling targets"
msgstr "自定义寄生秒杀目标"

#: ../../../CREDITS.md:381
msgid "Customize harvester dump amount"
msgstr "自定单次倒矿量"

#: ../../../CREDITS.md:382
msgid "Select box logic"
msgstr "选择框逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:383
msgid "Customize airstrike targets"
msgstr "自定义空袭目标"

#: ../../../CREDITS.md:384
msgid ""
"Separate the AirstrikeClass pointer between the attacker/aircraft and the"
" target to avoid erroneous overwriting issues"
msgstr ""
"分离了 AirstrikeClass 中攻击者／战机与目标的指针以避免错误覆盖问题"

#: ../../../CREDITS.md:385
msgid "Fix the bug that buildings will always be tinted as airstrike owner"
msgstr "修复了建筑总是被染色为空袭所属方颜色的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:386
msgid ""
"Fix the bug that `AllowAirstrike=no` cannot completely prevent air "
"strikes from being launched against it"
msgstr ""
"修复了 `AllowAirstrike=no` 未能完全阻止对某个单位进行空袭的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:387
msgid "**Apollo** - Translucent SHP drawing patches"
msgstr "**Apollo** - 半透明 SHP 绘制补丁"

#: ../../../CREDITS.md:388
msgid "**ststl**:"
msgstr "**ststl**："

#: ../../../CREDITS.md:389
msgid "Customizable `ShowTimer` priority of superweapons"
msgstr "自定义超武 `ShowTimer` 优先级"

#: ../../../CREDITS.md:390
msgid "Iron Curtain effects customization on infantries and organic units"
msgstr "自定义对步兵和有机体的铁幕效果"

#: ../../../CREDITS.md:391
msgid "Use `CustomPalette` for animations with `Tiled=yes`"
msgstr "允许 `Tiled=yes` 的动画使用 `CustomPalette` 自定义色盘"

#: ../../../CREDITS.md:392
msgid "Unlimited `AlternateFLH` entries"
msgstr "无限制 `AlternateFLH` 条目"

#: ../../../CREDITS.md:393
msgid "Build limit group"
msgstr "建造限制组"

#: ../../../CREDITS.md:394
msgid "Customizing whether passengers are kicked out when an aircraft fires"
msgstr "自定义战机开火时是否踹出乘客"

#: ../../../CREDITS.md:395
msgid "New SuperWeapon Type template"
msgstr "新超武类型模版"

#: ../../../CREDITS.md:396
msgid "**TwinkleStar**:"
msgstr "**TwinkleStar**："

#: ../../../CREDITS.md:397
msgid "Custom slaves free sound"
msgstr "自定义奴隶解放音效"

#: ../../../CREDITS.md:398
msgid "Jumpjet crash rotation control"
msgstr "Jumpjet 坠毁旋转控制"

#: ../../../CREDITS.md:399
msgid "Vehicle voxel turret shadows & body multi-section shadows"
msgstr "Voxel 载具炮塔与多组件 Voxel 车体影子"

#: ../../../CREDITS.md:400
msgid "`TurretOffset` support for SHP vehicles"
msgstr "Shape 载具的 `TurretOffset` 支持"

#: ../../../CREDITS.md:401 ../../../CREDITS.md:461
msgid "Customizable rocker amplitude"
msgstr "自定义掀起幅度"

#: ../../../CREDITS.md:402
msgid "Customizable wake anim"
msgstr "自定义水波动画"

#: ../../../CREDITS.md:403
msgid "Initial effort on optimization for crates' random distribution"
msgstr "对箱子随机分布的初步优化"

#: ../../../CREDITS.md:404
msgid "Customizable spawns queue"
msgstr "自定义子机序列"

#: ../../../CREDITS.md:405
msgid "Initial spawns number"
msgstr "初始子机数量"

#: ../../../CREDITS.md:406
msgid "**Fryone**:"
msgstr "**Fryone**："

#: ../../../CREDITS.md:408
msgid "Sound entry on unit's creation"
msgstr "单位创建时的音效条目"

#: ../../../CREDITS.md:409
msgid "Auto-deploy/Deploy block on ammo change"
msgstr "根据弹药自动部署／阻止部署"

#: ../../../CREDITS.md:410
msgid "Flashing Technos on selecting"
msgstr "闪烁选中的科技类型"

#: ../../../CREDITS.md:411
msgid "Promotion animation"
msgstr "升级动画"

#: ../../../CREDITS.md:412
msgid "Damaged unit image changes"
msgstr "单位伤残更换图像"

#: ../../../CREDITS.md:413
msgid "**ZivDero**:"
msgstr "**ZivDero**："

#: ../../../CREDITS.md:414
msgid "Re-enable the Veinhole Monster and Weeds from TS"
msgstr "重启 TS 中的泰伯利亚藤蔓怪和泰伯利亚废矿逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:415
msgid "Recreate the weed-charging of SWs like the TS Chemical Missile"
msgstr "重新创建类似于 TS 中化学飞弹那样的超武根据废矿充能效果"

#: ../../../CREDITS.md:416
msgid "Allow to change the speed of gas particles"
msgstr "允许更改 gas 粒子的速度"

#: ../../../CREDITS.md:417
msgid "Fix a jumpjet crash related to voxel shadow drawing"
msgstr "修复与 Voxel 阴影绘制相关的 Jumpjet 崩溃问题"

#: ../../../CREDITS.md:418
msgid "Replace `BLOWFISH.DLL` using Red Alert source code"
msgstr "使用 RA 源码替代掉 `BLOWFISH.DLL`"

#: ../../../CREDITS.md:419
msgid "**CrimRecya**:"
msgstr "**CrimRecya**："

#: ../../../CREDITS.md:420
msgid "Fix `LimboKill` not working reliably"
msgstr "修复 `LimboKill` 未能可靠工作的问题"

#: ../../../CREDITS.md:421
msgid "Allow using waypoints, area guard and attack move with aircraft"
msgstr "允许战机使用路径点、区域警戒和移动攻击"

#: ../../../CREDITS.md:422
msgid "Fix `Stop` command not working so well in many cases"
msgstr "修复 `停止` 命令很多情况下不工作的问题"

#: ../../../CREDITS.md:423
msgid "Fix aircraft `MovementZone` and `SpeedType` inconsistencies"
msgstr "修复战机自身设置的 `MovementZone` 和 `SpeedType` 与寻路所用的这两项不一致的问题"

#: ../../../CREDITS.md:424
msgid ""
"Use 2D distance instead of 3D to check whether in air team members have "
"arrived destination"
msgstr "使用 2D 而不是 3D 距离来检查空中的小队成员是否抵达目的地"

#: ../../../CREDITS.md:425
msgid "No rearm and reload in EMP or temporal"
msgstr "EMP 或超时空停止 CD"

#: ../../../CREDITS.md:426
msgid "Enhanced Straight trajectory"
msgstr "增强的直线轨迹"

#: ../../../CREDITS.md:427
msgid "Enable Building Production Queue"
msgstr "启用建筑生产队列"

#: ../../../CREDITS.md:428
msgid "Fix for sidebar not updating queued unit numbers when on hold"
msgstr "修复侧边栏在生产暂停时未能更新预购单位订单数量的问题"

#: ../../../CREDITS.md:429
msgid "New Parabola trajectory"
msgstr "新的抛物线轨迹"

#: ../../../CREDITS.md:430 ../../../CREDITS.md:464
msgid "Enhanced Bombard trajectory"
msgstr "增强的轰击轨迹"

#: ../../../CREDITS.md:431 ../../../CREDITS.md:483
msgid "No turret unit turn to the target"
msgstr "无炮塔单位转向目标"

#: ../../../CREDITS.md:432
msgid "Damage multiplier for different houses"
msgstr "对不同所属方的伤害修正比"

#: ../../../CREDITS.md:433
msgid "Extended gattling rate down logic"
msgstr "拓展的盖特掉档逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:434
msgid "Sell or undeploy building on impact"
msgstr "弹头将建筑出售或反部署"

#: ../../../CREDITS.md:435
msgid "Draw visual effects for airburst weapons"
msgstr "空爆武器正常绘制武器特效"

#: ../../../CREDITS.md:436
msgid "Technos recount current burst index when change the firing weapon"
msgstr "科技类型在更换开火武器时重置当前连发索引"

#: ../../../CREDITS.md:437
msgid "Units will not always stuck in the factory"
msgstr "单位将不再会被卡在工厂内"

#: ../../../CREDITS.md:438
msgid "Technos can maintain a suitable distance after firing"
msgstr "科技类型可以在开火后保持适当的距离"

#: ../../../CREDITS.md:439
msgid "Projectile subject to ground check before firing"
msgstr "开火前检查抛射体是否会穿地"

#: ../../../CREDITS.md:440
msgid "Delay automatic attack on the controlled unit"
msgstr "攻击被心控单位的延迟"

#: ../../../CREDITS.md:441
msgid "Fast access vehicle"
msgstr "快速上车"

#: ../../../CREDITS.md:442
msgid ""
"Fix an issue that some amphibious technos being unable to enter on water "
"structures"
msgstr "修复了一些两栖单位无法进入水上建筑的问题"

#: ../../../CREDITS.md:443
msgid ""
"Fix an issue that aircraft carriers can not find suitable locations for "
"attacks when under elevated bridges on their own"
msgstr "修复了航空母舰在桥下时无法找到恰当攻击位置的问题"

#: ../../../CREDITS.md:444 ../../../CREDITS.md:493
msgid ""
"Fix an issue that in air aircraft carriers being unable to attack when it"
" is near by elevated bridges"
msgstr "修复了空天母舰靠近高架桥梁时无法攻击的问题"

#: ../../../CREDITS.md:445
msgid ""
"Fix an issue that aircraft carriers cannot retract its spawned aircraft "
"when on the bridge"
msgstr "修复了航空母舰在桥上无法回收子机的问题"

#: ../../../CREDITS.md:446
msgid ""
"Fix an issue where the shadow of jumpjet remained on the ground when it "
"was above the elevated bridge"
msgstr "修复了 Jumpjet 在桥梁上方时其影子残留在地面的问题"

#: ../../../CREDITS.md:447
msgid "Laser, electric bolt and rad beam scatter"
msgstr "激光、EBolt 和辐射波的散布"

#: ../../../CREDITS.md:448
msgid ""
"Fix an issue that laser, electric bolt and rad beam not support "
"`Inviso=true` projectiles with `FlakScatter=true` to scatter"
msgstr "修复了激光、EBolt、辐射波在 `FlakScatter=true` 的 `Inviso=true` 抛射体上不不跟随散布的问题"

#: ../../../CREDITS.md:450
msgid ""
"Fix an issue that the first passenger who call the transport ship no "
"longer board the transport ship when the land units call for boarding"
msgstr "修复了当陆地单位请求登船时第一个呼叫运输船的乘客不会登船的问题"

#: ../../../CREDITS.md:451
msgid ""
"Fix an issue that impassable invisible barrier generated by the behavior "
"of infantry continuously entering vehicles"
msgstr "修复了步兵通过路径点连续进入两个载具等行为会产生空气墙的问题"

#: ../../../CREDITS.md:452
msgid ""
"Fix an issue that MCV will self-destruct when using trigger 107 to "
"teleport"
msgstr "修复了使用 107 号触发传送时 MCV 会自毁的问题"

#: ../../../CREDITS.md:453
msgid ""
"Fix an issue that moving MCV with Teleport locomotion will cause "
"reconnection error"
msgstr "修复了超时空移动的 MCV 会引发 Reconnection Error 的问题"

#: ../../../CREDITS.md:454
msgid "Jumpjet Tilts While Moving"
msgstr "Jumpjet 在移动时倾斜"

#: ../../../CREDITS.md:455
msgid ""
"Fix an issue that game crashes (EIP:7FB178) when infantry are about to "
"enter an occupiable building that has been removed and is not real dead"
msgstr "修复了当步兵进入一个已被移除但并未真正死亡的可驻军建筑时导致的游戏崩溃问题"

#: ../../../CREDITS.md:456
msgid ""
"Fix an issue that game crashes when spawnee has been removed and is not "
"real dead"
msgstr "修复了当子机已被移除但并未真正死亡时导致的游戏崩溃问题"

#: ../../../CREDITS.md:457
msgid "Aggressive attack move mission"
msgstr "侵略性移动攻击命令"

#: ../../../CREDITS.md:458
msgid "Amphibious access vehicle"
msgstr "两栖载具装载拓展"

#: ../../../CREDITS.md:459
msgid "**Ollerus**:"
msgstr "**Ollerus**："

#: ../../../CREDITS.md:460
msgid "Build limit group enhancement"
msgstr "建造限制组增强"

#: ../../../CREDITS.md:462
msgid ""
"Allowed `AuxBuilding` and Ares' `SW.Aux/NegBuildings` to count building "
"upgrades"
msgstr "允许加载物被正常计入 `AuxBuilding` 和 Ares 的 `SW.Aux/NegBuildings`"

#: ../../../CREDITS.md:463
msgid "Type select for buildings (doc)"
msgstr "建筑的类型选择（文档）"

#: ../../../CREDITS.md:465
msgid "Shield armor inheritance customization"
msgstr "自定义护盾继承单位护甲"

#: ../../../CREDITS.md:467
msgid "Fire weapon when Warhead kills something"
msgstr "击杀武器"

#: ../../../CREDITS.md:468
msgid "Promotion animation deglobalization"
msgstr "自定义升级动画"

#: ../../../CREDITS.md:469
msgid "Forcing specific weapon by range"
msgstr "根据射程选取武器"

#: ../../../CREDITS.md:470
msgid "**NaotoYuuki** - Vertical & meteor trajectory projectile prototypes"
msgstr "**NaotoYuuki** - 垂直和流星轨迹雏形"

#: ../../../CREDITS.md:471
msgid "**handama** - AI script action to `16005 Jump Back To Previous Script`"
msgstr "**handama** - AI 脚本动作 `16005 跳回上一个脚本`"

#: ../../../CREDITS.md:472
msgid "**TaranDahl (航味麻酱)**:"
msgstr "**TaranDahl (航味麻酱)**："

#: ../../../CREDITS.md:473
msgid ""
"Skirmish AI \"sell all buildings and set all technos to hunt\" behavior "
"dehardcode"
msgstr "遭遇战 AI 卖家冲锋行为的去硬编码化"

#: ../../../CREDITS.md:474
msgid "Skirmish AI \"gather when MCV deploy\" behavior dehardcode"
msgstr "遭遇战 AI 基地部署时集结行为的去硬编码化"

#: ../../../CREDITS.md:475
msgid "Global value of `RepairBaseNodes`"
msgstr "`RepairBaseNodes` 的全局值"

#: ../../../CREDITS.md:476
msgid "Skip anim delay for burst fire"
msgstr "为有 `Burst` 的武器跳过建筑开火前摇动画"

#: ../../../CREDITS.md:477
msgid "Type select for buildings (code)"
msgstr "建筑的类型选择（代码）"

#: ../../../CREDITS.md:478
msgid "Raise alert when technos are taking damage"
msgstr "当科技类型受到伤害时发出警报"

#: ../../../CREDITS.md:479
msgid "Toggle waypoint for building"
msgstr "建筑路径点开关"

#: ../../../CREDITS.md:480
msgid "Parasite returning bug fix"
msgstr "寄生返回 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:481
msgid "Bunkerable checks dehardcode"
msgstr "坦克碉堡准入检查的去硬编码化"

#: ../../../CREDITS.md:482
msgid ""
"Prevent the units with locomotors that cause problems from entering the "
"tank bunker"
msgstr "防止使用了可能导致问题的运动模式的单位进入坦克碉堡"

#: ../../../CREDITS.md:484
msgid ""
"Units are now unable to kick out from a factory that is in construction "
"process"
msgstr "单位现在不会再从正在建造的工厂中驶出"

#: ../../../CREDITS.md:485
msgid ""
"Fix issues caused by incorrect reference removal (f.ex. If the unit "
"cloaks/enters transport, it cannot gain experience from previously "
"launched spawners/C4/projectiles)"
msgstr "修复了错误脱引用导致的问题（例如，如果单位隐形／进入运输工具则无法自此前发射的子机／抛射体以及安置的 C4 炸弹获得经验）"

#: ../../../CREDITS.md:486
msgid "Recycle spawner in long-range"
msgstr "远距离回收子机"

#: ../../../CREDITS.md:487
msgid "Play an anim when recycling a spawner"
msgstr "回收子机时播放动画"

#: ../../../CREDITS.md:488
msgid "Recycle the spawner on other FLH"
msgstr "使用其他 FLH 回收子机"

#: ../../../CREDITS.md:489
msgid ""
"Fix the bug that spawned can not return to buildings with foundation "
"bigger than 1x1"
msgstr "修复了占地面积超过 1x1 的建筑无法回收子机的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:490
msgid "`BombParachute` deglobalization"
msgstr "抛射体自定义 `BombParachute`"

#: ../../../CREDITS.md:491
msgid "Sinkablity and sinking speed customization"
msgstr "自定义能否沉没以及沉没速度"

#: ../../../CREDITS.md:492
msgid ""
"Fix an issue where `FireAngle` would not work properly under certain "
"circumstances"
msgstr "修复了 `FireAngle` 在某些情况下未能正常工作的问题"

#: ../../../CREDITS.md:494
msgid ""
"Fix the bug that healing weapons could not automatically acquire aerial "
"targets"
msgstr "修复了治疗武器无法自动获取到空中目标的 Bug"

#: ../../../CREDITS.md:495
msgid ""
"Fix an issue where AI would select unreachable buildings and get stuck "
"when looking for buildings like tank bunkers, bio reactors, etc"
msgstr "修复了 AI 会找实际无法抵达的坦克碉堡、生化反应炉等建筑作为目标而导致卡住的问题"

#: ../../../CREDITS.md:496
msgid "Prone speed customization"
msgstr "自定义匍匐速度"

#: ../../../CREDITS.md:497
msgid "RadarInvisible for non-enemy house"
msgstr "不仅限于敌方的 `RadarInvisible`"

#: ../../../CREDITS.md:498
msgid "**tyuah8**:"
msgstr "**tyuah8**："

#: ../../../CREDITS.md:499
msgid ""
"Drive/Jumpjet/Ship/Teleport locomotor did not power on when it is un-"
"piggybacked bugfix"
msgstr "Drive/Jumpjet/Ship/Teleport 运动模式退出 piggybacked 接口时无法激活的问题修复"

#: ../../../CREDITS.md:500
msgid "Destroyed unit leaves sensors bugfix"
msgstr "单位被摧毁后遗留反隐区域的 bug 修复"

#: ../../../CREDITS.md:501
msgid ""
"**Aephiex** - initial fix for Ares academy not working on the initial "
"payloads of vehicles built from a war factory"
msgstr "**Aephiex** - 对于 Ares 训练所逻辑在产自重工的载具其初始载员上不生效问题初始的修复方式"

#: ../../../CREDITS.md:502
msgid ""
"**Multfinite** - Allow to toggle main exception handler via command line "
"argument `-ExceptionHandler=boolean`"
msgstr "**Multfinite** - 允许通过命令行参数 `-ExceptionHandler=boolean` 开关主循环异常处理程序"

#: ../../../CREDITS.md:503
msgid ""
"**hejiajun107, Xkein** - Fix a jumpjet crash related to voxel shadow "
"drawing"
msgstr "**hejiajun107, Xkein** - 修复与 Voxel 阴影绘制相关的 Jumpjet 崩溃问题"

#: ../../../CREDITS.md:504
msgid "**Ares developers**:"
msgstr "**Ares developers**："

#: ../../../CREDITS.md:505
msgid ""
"YRpp and Syringe which are used, save/load, project foundation and "
"generally useful code from Ares"
msgstr "Ares 所使用的 YRpp 和 Syringe、存读档、项目基础和一些通用代码"

#: ../../../CREDITS.md:506
msgid "unfinished RadTypes code"
msgstr "半成品自定义辐射类型代码"

#: ../../../CREDITS.md:507
msgid "prototype deployer fixes"
msgstr "部署修复雏形"

#: ../../../CREDITS.md:508
msgid "Superweapon launch site & availability code"
msgstr "超级武器发射地点与超武可用性代码"

#: ../../../CREDITS.md:509
msgid "AI vehicle production update code"
msgstr "AI 载具生产更新代码"

#: ../../../CREDITS.md:510
msgid "parts of TechnoType conversion placeholder code"
msgstr "单位转换占位符代码的一部分"

#: ../../../CREDITS.md:511
msgid "**ststl, FlyStar, NaotoYuuki, Saigyouji, JunJacobYoung** - Digital Display"
msgstr "**ststl, FlyStar, NaotoYuuki, Saigyouji, JunJacobYoung** - 数字化显示"

#: ../../../CREDITS.md:512
msgid "**SukaHati (Erzoid)** - Minimum interceptor guard range"
msgstr "**SukaHati (Erzoid)** - 抛射体最小拦截距离"

#: ../../../CREDITS.md:513
msgid "**E1 Elite** - TileSet 255 and above bridge repair fix"
msgstr "**E1 Elite** - TileSet 达到 255 以上后的桥梁维修修复"

#: ../../../CREDITS.md:514
msgid "**AutoGavy** - interceptor logic, Warhead critical hit logic"
msgstr "**AutoGavy** - 抛射体拦截逻辑、弹头暴击逻辑"

#: ../../../CREDITS.md:515
msgid "**Chasheen (Chasheenburg)** - CN docs help for Build#24"
msgstr "**Chasheen (Chasheenburg)** - Build#24 的中文文档协助"

#: ../../../CREDITS.md:516
msgid ""
"**Noble Fish** - some minor fixes, established Community Chinese docs, "
"took over and completely rewrite the Official Chinese docs during "
"Build#46"
msgstr "**Noble Fish** - 一些小修复、文档维护者（官方英文文档维护、创建了社区中文文档、在 Build#46 接管并完全重写了官方中文文档）"

#: ../../../CREDITS.md:517
msgid ""
"**tomsons26** - all-around help, assistance and guidance in reverse-"
"engineering, YR binary mappings"
msgstr "**tomsons26** - 全方位协助，逆向工程方面的协助与指导、YR 二进制映射"

#: ../../../CREDITS.md:518
msgid ""
"**CCHyper** - all-around help, current project logo, assistance and "
"guidance in reverse-engineering, YR binary mappings, custom locomotors "
"example implementation"
msgstr "**CCHyper** - 全方位协助，当前项目 Logo 设计、逆向工程方面的协助与指导、YR 二进制映射、自定义运动模式示例实现"

#: ../../../CREDITS.md:519
msgid "**AlexB** - Original FlyingStrings implementation"
msgstr "**AlexB** - 原始 FlyingStrings 实现"

#: ../../../CREDITS.md:520
msgid "**Joshy** - Original FlyingStrings implementation"
msgstr "**Joshy** - 原始 FlyingStrings 实现"

#: ../../../CREDITS.md:521
msgid "**CnCVK** - Original custom locomotors experiment"
msgstr "**CnCVK** - 原始的自定义运动模式尝试"

#: ../../../CREDITS.md:522
msgid "**ZΞPHYɌUS** - win/lose themes code"
msgstr "**ZΞPHYɌUS** - 胜利／失败主题音乐代码"

#: ../../../CREDITS.md:523
msgid ""
"**Neargye (Daniil Goncharov)** - [nameof "
"library](https://github.com/Neargye/nameof) (MIT)"
msgstr ""
"**Neargye (Daniil Goncharov)** - [nameof "
"库](https://github.com/Neargye/nameof)（MIT）"

#: ../../../CREDITS.md:524
msgid "**ayylmao** - help with docs, extensive and thorough testing"
msgstr "**ayylmao** - 文档协助，广泛且深入的测试"

#: ../../../CREDITS.md:525
msgid "**SMxReaver** - help with docs, extensive and thorough testing"
msgstr "**SMxReaver** - 文档协助，广泛且深入的测试"

#: ../../../CREDITS.md:526
msgid "**4SG** - help with docs"
msgstr "**4SG** - 文档协助"

#: ../../../CREDITS.md:527
msgid ""
"**thomassneddon** - general assistance, knowledge about voxel lighting "
"model"
msgstr "**thomassneddon** - 一般性协助、Voxel 照明模型知识"

#: ../../../CREDITS.md:528
msgid "**Xkein** - general assistance, YRpp edits"
msgstr "**Xkein** - 一般性协助、YRpp 编辑"

#: ../../../CREDITS.md:529
msgid "**mevitar** - honorary shield tester *triple* award"
msgstr "**mevitar** - 荣誉护盾测试员 *三重* 奖章"

#: ../../../CREDITS.md:530
msgid ""
"**Mentalmeisters Team (Speeder, Ollerus, mevitar, Reedom, Takitoru, "
"Terumasa, Zhelin)** - extensive and thorough testing"
msgstr ""
"**Mentalmeisters Team (Speeder, Ollerus, mevitar, Reedom, Takitoru, "
"Terumasa, Zhelin)** - 广泛且深入的测试"

#: ../../../CREDITS.md:531
msgid ""
"**Phobos CN Tester Group (Mantis, Swim Wing, Examon, AKB, Pusheen, ZQ, "
"Claptrap, BunkerGeneral, Big J, Skywalker, ChickEmperor, Shifty, Mikain, "
"Tobiichi Origami, Feiron, W_S502, Ailink, AbrahamMikhail, Tide, Fnfalsc, "
"Yumeri_Rei, Nacho, Zhuzi, Ika_Aru, EUSiegfried, HanpiBaozi, Nxusbot, "
"TientsinWind)** - extensive and thorough testing"
msgstr ""
"**Phobos CN Tester Group (Mantis, Swim Wing, Examon, AKB, Pusheen, ZQ, "
"Claptrap, BunkerGeneral, Big J, Skywalker, ChickEmperor, Shifty, Mikain, "
"Tobiichi Origami, Feiron, W_S502, Ailink, AbrahamMikhail, Tide, Fnfalsc, "
"Yumeri_Rei, Nacho, Zhuzi, Ika_Aru, EUSiegfried, HanpiBaozi, Nxusbot, "
"TientsinWind)** - 广泛且深入的测试"

#: ../../../CREDITS.md:532
msgid "**Damfoos** - extensive and thorough testing"
msgstr "**Damfoos** - 广泛且深入的测试"

#: ../../../CREDITS.md:533
msgid "**Dmitry Volkov** - extensive and thorough testing"
msgstr "**Dmitry Volkov** - 广泛且深入的测试"

#: ../../../CREDITS.md:534
msgid "**Rise of the East community** - extensive playtesting of in-dev features"
msgstr "**东方崛起社区** - 对开发功能的广泛测试"

